Door de vastgeroeste bars, smaakt dan gluurt, zijn gevangen van de mengelmoesjes wijk; en niets binnen bereik, dichter of lager dan de toppen van de twee grote torens van Notre-Dame, was een belofte van gezond leven en een gezonde aspiraties.
